<dialogue>
	<!--node0-->
	<node>
		<npctext>Что? Где я? Как я здесь оказался? Я же только что сидел за компьютером... </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "1">
				<text>Не стоило безвылазно заниматься трое суток подряд... </text>
			</answer>
			<answer tonode = "1">
				<text>Не важно, жив и слава богу </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node1-->
	<node>
		<npctext>Но всё-таки, где я очутился? Это место выглядит как компьютерная игра. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "3">
				<text>Не, ну я пока не настолько головой поехал. Наверное... </text>
			</answer>
			<answer tonode = "2">
				<text>Допустим, что это просто сон, в котором я - персонаж компьютерной игры </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node2-->
	<node>
		<npctext>??????????: Ну раз ты такой догадливый, то я поясню, что твоё сознание создало это место, чтобы ты смог планомерно научиться программировать. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "3">
				<text>А ты вообще кто такой? </text>
			</answer>
			<answer tonode = "7">
				<text>Но ведь это невозможно, так как сны человека формируются на основе его опыта </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node3-->
	<node>
		<npctext>??????????: А я бы всё-таки остановился на этой мысли, она вполне имеет право на жизнь. Тем более что твоё сознание создало это место, чтобы ты смог планомерно научиться программировать. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "4">
				<text>А ты вообще кто такой? </text>
			</answer>
			<answer tonode = "8">
				<text>Так давай приступим поскорее </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node4-->
	<node>
		<npctext>??????????: Целыми днями пользуешь кучей таких, как я, и даже не знаешь моего имени... Ладно, можешь называть меня Транзистор. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "5">
				<text>Такие шутки вроде во всякую электронику пихают, да? </text>
			</answer>
			<answer tonode = "8">
				<text>Ну, выглядишь ты очень странно </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node5-->
	<node>
		<npctext>Транзистор: Допустим, что так. Но нам пора бы и начать заниматься, начнём с пары упражнений в лаборатории. Иди по изволистому проходу наверх, и легко сможешь найти её. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "5">
				<text>Окей, как скажешь, плод моего сознания </text>
				<closeDialog>true</closeDialog>
			</answer>
			<answer tonode = "6">
				<text>А если я не хочу тебя слушаться? </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node6-->
	<node>
		<npctext>Транзистор: Ха-ха, очень смешно. Тогда я просто заставлю тебя послушать меня, если ты такой упрямый. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "6">
				<text>Послушаться </text>
				<closeDialog>true</closeDialog>
			</answer>
			<answer tonode = "6">
				<text>Тоже послушаться, но на другой кнопке </text>
				<closeDialog>true</closeDialog>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node7-->
	<node>
		<npctext>??????????: Если ты такой умный, то чего три дня страдаешь над простейшей задачкой? Ладно, перейдём к делу. Можешь называть меня Транзистор, и я здесь, чтобы помочь тебе с программированием. Начнём с пары упражнений в лаборатории. Иди по изволистому проходу наверх, и легко сможешь найти её. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "7">
				<text>Окей, как скажешь, плод моего сознания </text>
				<closeDialog>true</closeDialog>
			</answer>
			<answer tonode = "6">
				<text>А если я не хочу тебя слушаться? </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<!--node8-->
	<node>
		<npctext>??????????: Уже готов идти вперёд? Ладно, перейдём к делу. Можешь называть меня Транзистор, и я здесь, чтобы помочь тебе с программированием. Начнём с пары упражнений в лаборатории. Иди по изволистому проходу наверх, и легко сможешь найти её. </npctext>
		<answers>
			<answer tonode = "8">
				<text>Окей, как скажешь, плод моего сознания </text>
				<closeDialog>true</closeDialog>
			</answer>
			<answer tonode = "6">
				<text>А если я не хочу тебя слушаться? </text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
</dialogue>